點解咁少訂閱嘅youtuber有有人贊助住一萬蚊嘅酒店

lemon哥高汁到

因為人地就係要做假 話有人贊助 再引你依啲傻鳩去討論囉

但係有曬logo